今晚8點新城市？

尋晚個個去晒做苦行僧得百零人去新城市管理處要求交代，林議員同佢地高層傾傾下仲俾人cut線，佢地話今晚6點死線前無回覆，今晚8點再去過如果無人去新地會笑到收唔到聲

支持沙田市民